見到今晚曼聯好努力咁守護香港 睇到好感動

香港人睇緊 你地要頂住呀 迪基亞加油

我係曼聯人呀Hi

拉仔

獌狗打親痢都上撚曬電

好感動

英超賽會用行動支持香港

唔講個爭議入球，呢場波真係好撚假，猁竟然可以畀呢隊曼聯猜到波來攻

不過我鍾意

球證做到野

var

Motm

高普又急屎

楊格急啲 跑得快過佢

同警察一樣咁勁

成功啦

痢呢D垃圾隊 都未撚拎過英超
同英冠差唔多lv